點睇啲生得柒嘅人成日影相自拍扮女神

好心啦

影吓都唔比

俾呀 但唔係八婆就得啦

涼涼👟👟👟😭

圖都冇學人開po

🎃

柒嘅你都要 有無咁重口味呀

Jap咗巧多囡🤤

扮女神都算 最誇見過有人拎住啲護膚品 代妝品
或者炒散做Skincare event helper
之後Po相上ig扮有公司搵佢做kol做既野
但係條友明明係啲150 cm 高但係150磅既肥婆
根本唔會有人信佢
呢個世界咩人都有

佢份人八唔八婆先
八婆先算

豬閪